上環去彩虹坪石 有無快過101 111巴士嘅選擇

盡量想唔搭黨鐵
但係嗰兩架巴士真係坐好耐
想問下各位巴絲打有無其他路線介紹

小巴？

繁忙時間搭111真係搭到想嘔

可以971轉14

唔知你上環邊頭
如果近碼頭搭天星小輪過尖沙咀再轉5號之類應該會快啲
放工時間111灣仔塞到傻

之前問過紅van站頭 佢話幾年前執左

揸26啦
話貴就唔太貴既
趕起嚟仲可以sip車

113 林士街站上 總站彩虹
通常快過搭111

過海好難唔慢
早d 起身巴轉船(再轉叮叮，睇下你想邊個碼頭登陸)

上環無971啵，971由堅尼地城去到西環水街就過海。

可以搭914去到渡船街，行去佐敦道/上海街轉14/A22，但係班次一定無101/111咁密。如果係非繁忙時間，101/111又唔係真係咁慢

近西營盤可以喺修打蘭街站搭113去彩虹

返工有302係收工濕滯

sor直接揼咗堅尼地城落起點度
但主要都係要活用東西兩隧

101/111非繁忙時間一啲都唔慢
分分鐘同黨鐵有得揮

聽日試試 多謝

唔使，呢架唔行土瓜灣，我覺得ok

上環 叮叮 中環 渡輪 尖沙咀 5號 9號 1a

紅隧線就真係唔好搭106全程啦
鐵膀胱都頂唔緊

但係113要入東頭邨嗰邊，而且大道東/太子道有時塞車，101/111世運係有可能塞塞地，但係大直路，過左九龍城就無燈位，101會快過111，111要入新蒲崗

觀塘牛頭角去灣仔
唔搭黨鐵同101仲有咩選擇？

113會入何文田九龍塘
真係會快過111/103？
純粹避開左灣仔道塞到傻？

601, 619, 641

驚自己無精神炒車 但係見啲fd朝朝26返工好提子

有冇紅van落旺角轉905？
夠65歲就搭黨鐵啦

641 la

111新蒲崗成日塞

101 111有幾耐
唔計繁忙時間9個字左右到啦

試過905旺角轉小巴 繁忙時間等唔到小巴

9號去左尖東

應該爽過101好多

641快過黨鐵

收工過海真係難搞
遲少少連船都無

970去旺角再轉車去你最終目的地？

巴士特快車應該有客路

揸車可以瞓到最後一秒先起身

101x?

我返工111, 收工113
返工搭113一定會遲到
收工搭111塞車機會大啲
因為九龍城迴旋處一有on9撞車就一定塞半個鐘以上

101就唔知，好少搭

我經驗九龍城迴旋處一星期仲有幾日撞車塞撚到on9
113就避左佢不過本身條路線就長啲

101同111路線一樣咁濟
101頭尾都長啲去埋堅尼地城同觀塘

加上113有一半新巴班次，揸得又穩陣又快
九巴就淨係識9 chok搭到想嘔

九巴成日交通燈前碌車
過到都變過唔到
屌佢老母
新巴就正常好多

我以為得我一個咁覺得

時間？
最終目的地係邊？

641 快，但601 619要碌到北角

101 行太子道東，返彩虹快過111
113 又疏車又慢，咪搞

104轉101算唔算一個option

仲以為自己開po
但係101班次好密wo

641轉671

101班次無問題 仲有時嚟兩三架 其實主要係繁忙時段一塞少少就搞好耐有時訓醒先行到poly

有架101x幾快
不過未必岩樓主你

夜晚港島開行完西環就過海
尾站計半個鐘到紅隧
八個字到megabox
再塞多半個鐘就到觀塘